男朋友出街成日打機

真係好嬲呀 好嬲呀 佢一定好憎我 有冇人想做我男朋友

不了

我

只有m男願意

做你男寵先 未有$照顧你

幾時先有

過兩年畢業先

姐姐已老了

攬住我

真的嗎

好warm

咁你鐘唔鐘意弟弟

幾大